[足總畜力仆街死][本地足球] 2017/18 港超聯及亞盃外討論區(62)

2017/18香港超級聯賽參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、
香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

港超week 4賽程：
2017-09-30 理文 vs 和富大埔 將軍澳運動場 14:30 $80, $30(OnTV Live)
2017-09-30 香港飛馬 vs 東方XX 香港大球場 17:30 $80, $30(OnTV Live)
2017-10-01 標準流浪 vs 陽光元朗 深水埗運動場 14:30 $80, $30
2017-10-01 夢想FC vs XX南區 青衣運動場 17:30 $60, $20

港隊友賽：
日期 對手（主場／作客）
2017-10-05 vs 🇱🇦寮國（主）旺角大球場 20:00
2017-11-9 vs 🇧🇭巴林 （主）旺角大球場

香港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-10-10 vs 🇲🇾馬來西亞 （主）香港大球場 20:00
2017-11-14 vs 🇱🇧黎巴嫩 （主）香港大球場 20:00
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

香港隊亞青盃外圍賽 (U19)
日期 對手（賽會制／由澳洲主辦）
2017-11-04 vs 🇰🇵北韓 14:30
2017-11-06 vs 🇦🇺澳洲 14:30
2017-11-08 vs 🇲🇵北馬里亞納群島 14:30

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

【香港隊初選名單出爐！】- 2019亞洲盃外圍賽最後一圈

初選名單：
守門員：葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志)、謝德謙 (冠忠南區)、曾文輝 (和富大埔)

後衛：徐宏傑 (標準流浪)、李志豪 (東方龍獅)、法圖斯 (貴州恒豐智誠)、張志勇 (香港飛馬)、艾里奧 (傑志)、劉學銘 (冠忠南區)、羅拔圖 (R&F 富力)、羅 素 (和富大埔)

中場：鞠盈智、曾錦濤、黃梓浩、徐德帥 (東方龍獅)、方栢倫、胡晉銘 (香港飛馬)、黃 洋 (傑志)、陸志豪 (冠忠南區)、伊 達 (R&F 富力)、劉浩霖、羅振庭 (陽光元朗)、陳俊樂、黃 威 (和富大埔)

前鋒：羅港威、麥 基 (東方龍獅)、陳肇麒 (香港飛馬)、艾力士、辛 祖 (傑志)、夏志明 (冠忠南區)、高 梵 (青島黃海)

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.21

-最新17/18年度轉會、合約、及球衣號碼等（截至25.8.2017)
-更新部分港超球衣 (V0.21)
-更正法圖斯國籍及丙組隊伍 (V0.21)
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，更新球隊升降
-更新菁英盃，取消聯賽杯和季後賽
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

#KimOut

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘3年半 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘半年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘半年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘1年半 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘3年 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽)

未知 - 何直軒 : Midland University Men's Soccer team

未知 - 雅素 : University of California, Irvine

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

餘半年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

上月27日受天氣影響，陽光元朗主場對富力的賽事需要延期。足總今日宣佈，這場比賽會在下月28日晚上8時於元朗大球場進行。當日為重陽節，並已安排了兩場菁英盃分組賽。

我 PC版買 360幾 HKD

老母生日又去唔到

【贏唔贏無人知，搏到盡我話事！】

比賽未結束，落後又如何；只有仲有時間，咪企番起身同自己講「唔緊要，再黎過」！
比賽結束一刻，無論賽果如何，至少我搏盡過。

10月5日香港友賽老撾，10月7日曹星如爭取22連勝，10月10日亞洲盃外圍賽香港再鬥馬來西亞；贏唔贏無人知，搏到盡我話事！

#justdoit

有直播

豪宅東留名

Keep the faith
Try our best

We tried our best and I feel sorry to all the citizens

港超本季刊幾時痛得賣？

開季時足總話9月中

唔敢搭地鐵了
(驚俾人打柒)

app就10月
足總有遲無早

老生常談: 無法叔喺中間𢭃住，Kiki搭helio一定仆街

唯有用羅拔圖 不過狀態好似麻麻

兩個鬥慢 教主仲要興玩波

羅拔圖 艾里奧 虎哥
不過又想羅素有份踢，係馬拉面前證明返降班唔關佢事

外流球員冇陳柏熹?

銀牌入左球，但佢成隊波既後防完全唔掂。但我地冇得唔出佢，始終佢用波能力較好，能夠配合到廢金既9斬戰術

Btw, kiki 好似冇入選

如果法叔真係打唔到，我諗
正選三中堅應該係

艾里奧 羅素 羅拔圖

虎哥打右翼衛？

你班仆街當日逼走視帝豪

大馬禁公民赴北韓旅遊

馬來西亞政府表示，由於北韓緊張局勢升溫，以及連續進行導彈試射，禁止馬來西亞公民前往北韓旅遊，直至另行通知。

馬來西亞表示，一旦緊張局勢緩和，將會重新檢討禁令安排。

今年2月，北韓領導人金正恩同父異母兄長金正男，在馬來西亞遇刺，令兩國關係緊張。

後備

dq

442打右翼衛咁就真係唔洗攻

其實邊個打都唔駛攻

afc直接比黎巴嫩同香港出算啦 馬拉狗同北泡煩撚到

唔想442踢係因為我真係好驚佢喺後面玩波自爆

所以其實踢中甲時, 佢好少打中堅添, 一係左一係右什至防中
不過香港冇好中堅, 變左要佢踢中堅

係東方先咁on9走左羅拔圖唔簽過個好啲嘅中堅 仲要搵虎哥打中堅
繼續虎哥拍太根有排輸

下場飛馬體力化咁壓迫東方 東方真係好難攞分

月經：畜力比左轉會費未？

今日最深體會的金句：
害人之心不可有
防人之心不可無
🙏🏻🙏🏻

以為禁貝老隊公民

狗志: 羅拔圖太高章, 不了

屌你老母垃圾足總學特衰政府奶共 有撚著數咩屌爆你老母 人地都未比著數就爭住奶鞋底

東方再輸佛山佬可能唔再贊助
今場我估super格，打和

5/10 北韓vs馬拉 又延期?

次次出完垃垃同油渣就雞哂班外援 跟住足總又俾人話本書唔update

拎完ABL，東方又冇亞冠，威完就撤資架啦

其實佢同大豪夾得最好，一個標一個包，拍其他都麻麻。

btw, 佢同丘仔係咪唔妥？

而家東方仲可以爭2018亞洲賽資格

2019先啱

DPR KOREA–MALAYSIA AFC ASIAN CUP 2019 QUALIFYING MATCH POSTPONED
/ Sep 28 2017 /

Kuala Lumpur: The Asian Football Confederation (AFC) has today been informed by the Football Association of Malaysia (FAM) that the Malaysia Ministry of Foreign Affairs has issued a travel ban on Malaysian nationals visiting DPR Korea.

馬拉唔肯去踢應該判罰輸0:3

申請定firm左？

應該firm左啦，馬拉依家唔比足球隊去北韓

firm咗，afc官方

上次港隊Vs馬代

又延期？唔係掛。

所以app重要過本野 半季又換外援

偷跑？
自己應該用switch玩，不過要幾多錢？

【Be The Evergreen One - 佐迪 (理文)】

今季效力理文嘅西班牙前鋒佐迪，繼續用表現嚟證明自己仍然係港超聯其中一位最可靠嘅前鋒，而Jordi話要保持水準、狀態，除左每日都要認真操練之外，飲食同休息都係極之重要。

36歲嘅佐迪季初因傷未有喺作客對陽光元朗嗰時披甲，其後兩場正選落場，既有入波，仲有助攻幫球隊贏波，長青嘅Jordi透露，作為職業球員要保持良好狀態，每日操練前後都會喺屋企做啲全身嘅拉筋運動，而飲食亦都係非常重要嘅一環：「晏晝可以食啲肉類或意粉，但晚上就只會食雞肉或魚呢啲比較容易消化嘅食物。另外，晚餐盡可能唔食含有糖份嘅食物。」

Jordi笑住話，加盟理文之後，感覺自己較以往年輕，因為隊中有好多年輕球員，氣氛又好，咁樣會令自己更加享受職業比賽，當然，自己亦會嘗試畀啲踢法上嘅「貼士」畀啲年青隊友，希望幫助佢地响足球上取得更佳成就！

-理文本週賽程-
理文 vs 和富大埔
星期六 下午兩點半 將軍澳運動場

#HKPL #BeTheOne #LeeMan #足總360

呢到有冇痴線佬一齊玩pro club 諗住開過 hong kong national team

不過我算新手，之前好少打機，受唔受？

如果一次過三樣都衰哂你叫香港人脆弱嘅心靈點承受

垃圾國家
快撚啲炸到佢哋陸沉

報名做黃洋大哥

ps4

幾時開始

響AFC班大帝眼中政變都只係小問題

繼有機會法叔缺陣後, 馬拉狗抵港前唔駛打北韓, 又一個不利消息

最好到出年都未撚踼

香港? 不了
拖低賽事水平又冇票房 俾佢地入到只會倒米
我真心覺得佢地係咁諗

已經delay到第二循環，再delay落去分分鐘馬拉同北韓打兩回合爭出線好過

你鹵味擺中立場唔得既，
afc 食撚屎啦

無人理老屍

藤田義明加盟我島 出線機率80%

Tim chow+藤田義明
派護照戰術

美帝快d發功打金仔

AFC中立場公廁就係馬拉

俾人打好似唔會被人ban
打人先會被人ban

唔係 都係 pre order轉左韓國vpn就係360 hkd

俄版仲平 260 就有了 不過就 我俄文同波蘭文
韓版有晒繁中 英文

冇得走

一係香港俾中立場佢地
到時仲有得同北泡爭出線就含撚撐馬拉狗
如果局己出就入去屌柒馬拉狗洩憤

又係wo

還掂傾日就有

有你理我就夠了。

老師滾開

吓，巨無霸老師唔係真心信陳云根呢隻共諜？

垃圾

出虎哥不如出新虎哥

咁上次紅左果兩件係咪可以自己賺返 唔洗益北泡

馬拉可以補選球員入國家隊

FU DRAGON隻狗好似叫SUPRISE

東方再增援 主帥同鄉加入教練團

係，Fu dragon呢排係咁叫人投票俾佢隻狗

仲以為係足球

av 都有

有意入 hong kong national team pro club

[url]波台痴線佬 pro club

個post完全唔郁 港足已死

咩平台

齊撐潛質新人黃子揚，不要廢閪臭力屎

【港超專版】黃金福嚴父三遷 鋪囝囝鋼門路

有進步

開心死me

咁佢可似代表香港

佢好D定謝家榮好D

謝家榮未來希望
夠高大，今季又多上陣機會

半夜

唔知代唔代表到
謝家榮好啲，黃子揚普通、正常港超水平，奧力斯係失常

奧力斯垃圾，浪費外援位

奧力斯手法同預判都差 黃子揚踢多幾場表現又正常少少咁垃立可以雞奧力斯再慳多筆

喺街見過 物似主人型

港超已死

聽日有波睇就熱鬧返了

今個星期睇流元大戰

靜到咩新聞都無

回家了

等睇聽日東方4連敗

屍徒要下馬了

屍徒最好快快下課同埋見心理醫生

聽日收工要即刻聲去大球場

對完飛馬仲要對襯家尖隊 頭5週會唔會3分都唔夠

俾d時間司徒啦

對尖隊應該唔會輸啦，
狗志唔會想衰比黎同光睇

降班不是夢

想唔想同做唔做到係兩樣野

黎同光都係咁諗

對尖隊都攞唔到分屍徒切腹啦

今年隊隊都硬左好多，唔係講笑
開季前護級組三隊 元朗 尖 理文踢落都唔似要護級

我覺得東方對飛馬可以搶到分䕶級

黎同光老細入面黎講都算幾sick ball
佢搞波啲思維都幾有拉登仔feel

傑總mode: 肥安比拜仁炒左 係時候去東方建立第二個東方皇朝

"...據目擊者表示，賽事進行至十六分鐘，流浪外援尼日利亞籍的哥連斯帶波到對方禁區外時，被對方兩名後夾擊，其中一名後鏟球時更踢傷哥連斯的右腳小腿位置，兩個鞋釘血窿清晰可見..."

"...輸波後的南城地產踢法開始愈來愈粗野，賽事進行到二十五分鐘，哥連斯帶波在中場時，又再被對方球員鏟倒，但球卻落在隊友陳耀麟腳上，球證並無吹罰並示意比賽繼續；此時，哥連斯爬起身作勢要打對方，在中場剛控到波的陳耀麟將球接近對方後備席，南城地產十多後備球員及職員突然衝入球場，將陳耀麟圍，有人更拳打腳踢..."

"... 上半場流浪領先一球後，戰至約三十分鐘，流浪球員陳耀麟在對方後備席附近與對方球員爭球時出現爭執，兩人初生口角繼而動武，最後更演變成雙方職球員毆鬥..."

最終事件演變成四十人職球員毆鬥大事件，堪比任天堂大亂鬥。"...陳耀麟被對方四、五名球員禁在地上用腳朝胸口位置猛踩；隊友李英偉及陳偉豪欲上前勸阻對方，但被其他球員追截，雙方口角後開始拳來腳往，互不相讓；與此同時，流浪的後備球員見勢色不對亦衝入場內幫手，兩隊合共四十多人在場內互相追逐打鬥，部份人執起摺襲擊對方，有人拔起角球旗作為武器。其中港隊文彼得被幾個人追打時，他隨手執起一張摺還擊，對方見此才停手不敢貿然逼近，雙方一度對峙。..."而據時任流浪領隊李輝立指出，當時在場的公安只是食花生，毫無意思阻止雙方群毆。最後毆鬥持續約8分鐘，球證最後當然腰斬比賽。

聽講肥安想去中超
不如用東方黎做跳板

歡迎踏進傑總思考領域

如果尖對東方打和既話

如果東方對飛馬輸埋，咁就算之後肥安教東方(ff)贏晒之後既賽事都冇用

原來大陸波作客, 離場時要先除衫
唔除就比人打

第日各位作客燕子崗自己睇路喇

就出港隊名單
十月二號練波

垃隊同東方爭港超第9 ar

公眾假期都要練波
慘慘豬

me 2

挽留司徒

含大請史高拉利，東方請肥安有乜出奇

大馬人

肥安帶領東方專注2018亞冠

謝家榮好好多 基本功札實好多
黃子楊接個高波都成日甩手

想睇東方5連敗?
聽日入場齊撐我馬 為我馬打氣

#關於R&F富力港超聯賽第4輪賽事調整的公告#

廣大媒體朋友和球迷朋友：
R&F富力在2017-2018賽季香港足球超級聯賽的主場廣州燕子崗體育場由於票務工作及上級安排等相關原因，經球會與港足總協商后將原定於2017年9月30日主場比賽調整至10月1日香港中立場地舉行，隨後港足總綜合考慮其他球會對於賽程調整的意見后，為保障聯賽公平性，統一性，對於該場比賽做出調整如下：
R&F富力 VS 傑志
日期：2017年11月25日 (星期六）
時間：下午14:30
場地： 廣州燕子崗體育場
請廣大媒體朋友和球迷朋友知悉，繼續關注和支持R&F富力，謝謝！

富力（香港）足球有限公司
二O一七年九月二十八日

如果飛馬同大埔失分
南區贏波就可以上榜首

司徒被炒時間
一個月內 4.1
一個月後 3.1
兩個月後 2.2
三個月後 1.4

估下

viu 96出咗節目表，5/10對寮國有直播

教到尾 壓過標準隊護級成功

今日出？定完左今週聯賽先？

唔會發生。
因為司徒係會辭職

應該會降班，之後富力接手大部分華將，下季衝擊傑志

東方班球員好多都年紀大
凈係要比較年輕嗰幾個好喇

跟得多臭力斯

球場二三事
【 其實廣州燕子崗體育場與「標準」相差多遠？ 】

最近一單港超聯熱話應是R&F富力仍未達至足總要求在主場出賽，導致要改往香港的斧山道球場與傑志作賽，其後足總很快打倒數日前的自己，改為將賽事延至十一月才在廣州進行。

媒體報導指主要三個原因令R&F富力未達要求，包括比賽場地之改善、整體安保計劃和票務安排。後兩者應是一些售票與入場安檢這些程序未能與在香港的比賽劃一安排，這亦很奇怪為何足總未與R&F富力達成這些行政程序上的共識，就先讓他們參與港超聯。這些程序上的討論就讓富力與足總的管理層慢慢猜波吧，作為球迷今次想觀察和探討的，反而是燕子崗體育場與「標準」相差多遠。

從內地「大眾點評」找到這個球場近期的照片，「大眾點評」是個內地人常用的搜尋網站，由餐廳、酒店、服務以至設施等都有人作點評，到內地旅遊、工幹或生活時相當有幫助。從此網站找到些今年九月上載的照片，不過比較前，其實所謂港超聯比賽的場地標準，又有甚麼準則呢？

在網上都找不到足總訂下的標準，同時又沒有公開過燕子崗體育場要改善的地方。我唯有發揮吹水本色，以平時入場看港超聯的經驗，加上網上一篇關於足球比賽場地的立法會討論記錄，總結了以下六點。

＊草地質素──看照片暫時未看出草地的保養如何，但據一些曾到現場直擊的傳媒報導，看來未能盡如人意。
＊場地劃線──看照片草地上的白色劃線不清晰，而且未知是否與比賽要求的一致
＊燈光照明──單看照片，燈光的亮度與數量看來不足，有些網民上載晚上時在場內跑道跑步的照片，都顯得相當昏暗，當然可能是省電而沒有全開吧！
＊場地圍欄──每次睇波場地四邊總有些廣告板和圍欄，將比賽場地與觀眾席徹底分開，現時看來仍未安排此配套。
＊影音設備──比賽時讓觀眾清楚看當時的比數與聽出場、半場、換人和完場時的廣播，現時應還未安排。
＊觀眾座席──富力只讓1000人入場，座位沒有上蓋與椅背，無論容納人數與座位質素都遠低於香港的球場。

還有球員更衣室、後備席、廁所、小食店、消防設施等，都未知是否有要求，但看來這些球場外的設施亦有待改善。

每次講富力，都是吸嬲的話題，同時足總在整件事的管理與資訊發佈上，實在一次又一次令球迷無奈與失望。

圖片來源：大眾點評

#繼續睇戲
#球場二三事
#筆球人

延伸閱讀：
前阿仙奴與熱刺球員登陸港甲？！

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
球場二三事文字與創意，足球其實可以更精彩。

胃酸太多 4.1倍
胃酸太少 3.1倍
胃酸倒流 2.2.倍
胃酸停留 1.4倍

笑死

睇錯彌留

仆街上緊堂睇到笑左聲

尖隊回應預備隊事件from facebook

The FAM will also re-evaluate the match schedule and appoint a ranking consultant as practised in India. We have also appointed a technical director who will begin duty in September, alongside a ranking consultant.

馬拉足協特登開post請世界排名顧問
原來印度足協一早已經咁做
唔怪得近期排名可以爆到咁高
雖然係同佢地本身賽程有利刷分以及抽世紀好籤非常有關係

雖然我覺得以呢條例嘅原意計 比夢想豁免參加都合理
但夢想明明係港菁會藉 上季標準灝天都有踢 點解又會應用到首季參與超聯豁免咁神奇?

老師今日寝食不安，明天東方應該再敗一場。

就中風癱瘓

[url]
前日于楊南區預備組地標戰獨取5球片段

香港U18成員于楊加盟冠忠南區】

繼早前簽入三位年青球員後，冠忠南區宣佈簽入香港U18成員于楊。

于楊
位置：前鋒
球衣號碼：27
出生日期：10/1/2001
身高：176cm
香港隊U18成員
曾効力球會：南華青年軍、太陽國際體育會青年軍

如果香港都請 你會唔會apply

發功了

最好今季東方成績差到貼地
迫佢下季改變搞波方針

搞青訓， 南華咁

到時鐘乃洪應該撤資唔玩
東方搵唔到新班主之下再度宣佈自降丙組唔玩

搵勁人入藉 計好分約弱隊擦分係基本
係班傻鳩日日仲話玩本土 連最基本點解有身份證無得拎特衰護照唔講 年年七欖佢地又去睇班鬼打飛機 奧運又對住班入藉強國人打飛機

一日有Peter 都唔會改變

起碼買人唔好凈係買已成名球員
買下年輕少少潛力股

好似聽到垃垃屌球員把聲

南區迪基圖可以應徵

true, 聽到垃垃把聲
南區5:3流浪

垃垃預備組都去督師，唔怪得年年預備組冠軍

因總心諗 你成日都係度講
洗咩請你返去

已買羅力威同菲臘

佢肯中場出迪高拍少爺仔個活力應該好好多
白鶴儍邦放後備

同會藉但唔同班底當新球隊掛，你知足總可以好撚求其

分分鐘今年東方 東方沙龍 東方龍獅都當係三隊新球隊

9月28日(四) 23:00
專欄輪住嚟 畀機會年輕球員大放異彩

最近和朋友聚會，席間有人問我，以我的能力隨便說一聲，應該許多大球會願意和我合作，因何這麼多年來一直堅守着流浪？

其實這個話題我亦曾問過自己很多次，我是一個在香港成長的人，60多年來，環境如何我都遇見過。今時今日，年輕人所遇到的問題和困難實在比我們那時多。現實社會，坦白說我可作的不多，流浪一向以培養年輕接班人為宗旨，多年來在香港足球圈，球員無論老幼，隨口一問，沒有一半也超過3成曾與流浪扯上關係。看着一批又一批年輕人，為足球理想來到我和Philip面前，無論他們是新人還是遭效力過的球隊棄用，我們都一律給予他們機會。

今季標準流浪又重新起步，我們重新聘用教練團人選，經過兩個多月的刻苦，這班小子的演出開始穩定下來，去仗我們在高級銀牌首圈賽事，讓黃子揚正選上陣為球隊把關，此子是前馬來西亞國腳黃金褔的愛兒，今年在教練「肥康」（張偉康）的嚴格訓練下，演出獲一致讚賞。

在此，我再一次提醒一眾年輕人，正如我們季初發布會上說過，特別如「軒仔」、「BB」和「阿國」等，繼續努力，大家都期待見到你們大放異彩！

標準流浪
會長莫耀強

就咁睇相覺得燕子崗連石峽尾場都不如

足總到底有冇實地考察過

各位球迷，明天睇香港飛馬對東方龍獅嘅超聯比賽嘅朋友，睇完波嚟來佬餐館憑即日票尾可享主餐牌85折優惠，可以品嚐一系列滋味香港美食！期待明天同大家見面！ 歡迎訂座：3125 3000

All soccer fans are welcomed to Loyal Dining tomorrow after watching the Hong Kong Premier League’s Hong Kong Pegasus FC vs Eastern Long Lions match! Just by presenting your tomorrow’s tickets you can enjoy 15% off on a la carte menu of Loyal Dining and enjoy an array of Hong Kong favourite dishes! See you all tomorrow! Reservations: 3125 3000

#loyaldining #bmacatering #hongkong #hongkongfood #hongkongrestaurant #hkig #5tonnochyroad #wanchai #HelloWanChai #SeeYouinWanChai #來佬餐館 #來佬進駐灣仔 #灣仔見 香港飛馬足球隊 Hong Kong Pegasus FC

睇波食埋來佬應該最少3舊水

呢d推廣應該做

例如傑志都可以揾幾間太子區食店合作

男童守龍門遭踢傷向流浪索償12萬 官判敗訴指家長有責任照顧

2013年8歲的男童在葵芳工廈內踢室內足球時，聲稱在從未受訓下被教練指派任守門員，結果在一次撲波後遭衝前的另一球員踢中右眼。男童母親代表兒子控告兩教練及流浪足球會，索償12萬元。案件經審訊後原告今被判敗訴，須負責被告的訟費。

原告男童李東諺，由母親萬月玲入稟，控告香港流浪足球會教練羅國豪、謝志明及香港流浪足球會有限公司。被告羅國豪於審訊時指，當日實非足球訓練，只是小朋友間的聯誼活動。

法官接納被告及被告傳召的證人的證供，亦裁定案發當日僅屬聯誼私人活動，非第三被告流浪球會舉辦活動，亦非正式球賽。反之，法官對原告母親萬女士的作供可信性則值得商榷，因為當日萬根本沒有到場，對現場發生的事全靠第三者說給她聽，亦可推斷萬對兒子參與的足球活動根本認識不多。至於男童，法官認為他熱愛踢足球，而且當時只有8歲，不留心當日的活動性質，或者以為首被告是教練根本不足為奇，加上他年紀尚輕，認知能力非完全成熟，相信他非全心撒謊。

法官指出足球是一項正常、大眾化及健康的體育運動，並不特殊，而守門員無論是大人或者小朋友都不會如原告人所言戴頭盔或者眼罩。再者，當日每位小朋友均由家長陪同到場，家長有責任照顧小朋友，儘管首被告邀請眾人到場玩樂，都不代表他須負責照顧在場每位小朋友的安全。

垃垃又然 呢件事搞到佢巧唔開針

9月29日(五) 16:38
子學踢波傷眼 母代索償流浪失敗須付訟費

男童母親萬月玲(左)早前代表受傷兒子(右)入稟區域法院索償。(資料圖片)

名校小學的男生4年前參加足球班踢波時擔任龍門，救波時遭球員踢傷右眼。其母指稱足球班是由流浪足球會主辦，因此流浪和當時在場兩名教練因疏忽而導致其子受傷，而入稟索償約12萬港元。區域法院法官今(29日)頒判詞，裁定原告敗訴，並需向被告一方支付訟費。

原告是母親萬月玲代表現約12歲兒子李東諺入稟，被告依次是兩名教練羅國豪、謝志明及香港流浪足球會有限公司。

判詞指，被告一方的證人較可信，而男童母親的證供的可靠性則有很大的商榷餘地，她對兒子參與足球活動根本認識不多，部分供詞是男童向她轉述，其他是她個人推敲。

法官裁定，涉案活動非第三被告流浪足球會舉辦，第二被告沒有受聘於流浪。而案發的活動是第一被告安排的私人聯絡活動。法官又指，第一被告雖然是活動的主辦者，但不認為需為男童的安全負上謹慎責任，避免意外發生。

法官解釋，足球是一項正常、大眾化和健康的體育活動，並非是甚麼特殊的運動，可以合理預見小朋友踢足球時會有踫撞，引致受傷。惟看管小朋友是每名家長的責任，而本案活動中，每位小朋友均由家長或其他成年人陪同，並由他們照顧。

法官又指，即使假設第一被告負有謹慎責任，原告一方所指的的措施都不合乎常理，指一般而言，在足球活動中，守門員都不會如原告所指佩戴頭盔或眼罩，這說法有違一般人對足球的合理認知。

法官指，本案的意外是一般踢足球時可能會發生的踫撞，男童受傷是不幸，但其受傷不代表必須有人為此事負責。原告未能說明，究竟第一被告沒有採取甚麼合理步驟，導致意外發生

叫佢個仔留喺屋企打Fifa 算啦

【我撐本地波請真球迷入場撐香港隊】無論愛隊高低起跌都撐先係真球迷！香港足球代表隊喺10月10日嘅「亞洲盃外圍賽最後一圈」主場迎戰馬來西亞前，會喺5日（四）先同老撾喺旺角場拍跳，各位「自己人」記得入場支持呀！未有飛嘅真球迷，由即日起到10月3日晚上10時前，只要跟住下邊嘅步驟，就有機會獲得10月5日「香港vs老撾」嘅波飛2張（名額10個）。

********************************************************************
1.Like & share呢個post；
2.寫低你為香港隊成隊或個別球員嘅打氣說話；
3.Tag2個facebook朋友。

未Like嘅記得Like番 我撐本地波呀~~~~~~~

********************************************************************

我哋會喺10月3日晚上10時後，透過facebook訊息通知攞到波飛嘅球迷朋友。收到訊息嘅你，請盡快回覆你嘅中、英文名同手提電話號碼，我哋會再覆你喺10月5日當晚喺旺角場攞飛嘅安排。

【夢想中秋月餅】
臨近佳節，魔頂亞尖會員星期日到青衣運動場支持夢想，即可憑會員卡領取夢想月餅乙件（不建議蒸煮食用）。名額50個，先到先得，送完即止。預祝各位中秋快樂！

得五十個咁少
睇嚟要早一日喺青衣運動場紮營排隊先可以有機會食個

得一個
係咪蓮子蓉先

點知真係衰埋

for the goooood of 自家青糞

【港超預告】「未勝」東方作客「不敗」飛馬 射手洛迪古斯傷癒可候命

on9家長

明明係「全敗」東方又寫咗「未勝」

打得機多傷眼呀

足總個網連佢生日日期都未有

春秋筆法 罷明怕左🍔

垃隊好多幼幼都無出生日期

夢想啲片好高質 比個讚你地
知道有夢想職員有mon po

支足u16果組後手睇住黎食都出唔到線

根本個怪獸家長有問題，以為個個係施治

搞好你自己隊波先啦

讚下人都唔得

Philip Lee
我從來冇諗過會輸

金牌大狀垃垃

【賽事前瞻 港超聯第4週聯賽：香港飛馬 vs 東方龍獅】

日期：9月30日
時間：下午5時30分
地點：香港大球場

經過兩個星期的休戰，開季取得兩勝一和的香港飛馬繼續坐鎮主場，迎戰去屆的聯賽亞軍東方龍獅。

主教練楊正光表示球隊沒有因休戰而鬆懈，反而把握機會加強針對性訓練：「我們從訓練檢視過去三場比賽在防守和進攻上的不足，亦有鑽研東方的打法，練習在不同情況下應對的陣式。」

楊sir曾執教過東方，成今場賽事不少球迷討論的話題，他表示：「我執教的時間不長，加上他們之後換過兩次教練，整體的打法和要求已有所不同。但我對個別球員有一定了解，特別對方每個球員，不論外援或本地球員都甚具質素，尤以羅港威、麥基和勞高在前線的侵略性高。另外，對方有不少處理死球的能手，己隊在罰球防守要更留神。」

他透露球隊雖然有梁嘉恆因完成手術後缺陣，但伊高和李毅凱已經復操，有機會在後備席隨時候命。

#fighton
#hkpfc

估計夢想會喺今個禮拜日對南區時第一次著上黑色底粉紅綑邊作客球衣出青衣主場
因為南區作客喺全白底撞夢想主衫全白
主衫紅色又有白色袖
理論上尖件黑色應該會亮相

夢想主場應該係著主場球衣

原來七哥未戒煙

old news

係13哥FACEBOOK見到個暴民天光傑志球迷
真係世界級

夢主白 南主紅 唔使轉

Cathy

歌手唱得唔好聽

又比側田溝晒啲女

條友真喺香港足球隊嘅典範

擺

主場要就作客球隊,第一次聽

鳩沖又返左黎香港

但真係無華人踢前鋒好過佢

而家仲有邊個係煙民?
之前有人話見到虎哥食
我以前就見過牛榮同亨利

我今晚都有食

有冇清已經去咗大球場門口紮營

18連敗第4連

儍啦....，咁濕陳全年入左幾多球？

如果客隊兩件都撞主隊主衫顏色就唔出奇

東方撼飛馬求開齋洗頹風

本報訊】開季四連敗的東方龍獅今日5時30分在香港大球場上演的港超聯，面對上場賽和傑志的香港飛馬，只有團結一致，全力一拼，希望能夠重回勝軌。
相信季前沒有太多人會料到，今季決心重組的3,000萬大軍的東方，在今季港超球季會有一個如此差劣的開季，首三場聯賽全敗，連同社區盃連輸四場，如今日未能破悶局，勢必進一步打擊球隊信心及士氣，而球隊傷兵問題仍然嚴重，除李康廉早前接受手術後要長唞外，沙巴再次缺陣，中場鞠盈智有傷，賽前好消息是洛迪古斯已傷癒，或有機會先列後備。
教練司徒文俊上場不敵傑志後承認，球隊存有信心危機，而隊長葉鴻輝表示，其實球隊近兩仗的表現已有點起色，早前一些賽事，進攻頗有組織性，可是始終未能交出成績，還有因防守經常出現不少的失誤令到球隊失波，球員己付出很多，現階段要盡快收拾心情，並反思有甚麼不足。至於飛馬上場賽和傑志後，目前與傑志及大埔同得七分，而估計教練楊正光將沿用上場賽和傑志的穩守踢法應付東方，希望藉有效的反擊找到攻破對方大門的方法。
另外，和富大埔今日2時30分在將軍澳運動場挑戰理文，爭取三連勝。記者：曾雁平

9月29日(五) 23:25
港超聯 理文求破和富大埔不敗身

「中銀人壽香港超級聯賽」周六（30日）上演兩場激戰，頭場理文下午假將軍澳運動場迎戰今季保持不敗的和富大埔（周六下午2時30分直播）；另一隊不敗之師香港飛馬於香港大球場擺下擂台，恭迎今季連續4戰皆北的東方龍獅（周六下午5時30分直播）。各位球迷記得入場，當然亦可以觀看東網直播啦！

繼早前在聯賽以3比2擊敗東方龍獅後，理文在高級組銀牌亦有不俗表現，上仗憑域陀及盧斯安奴的入球，以2比1小勝R&F富力進身賽事8強。球隊今仗仍有韓籍中堅孫民哲因傷缺陣，面對於聯賽未嘗1敗的和富大埔，領隊馮嘉奇特別提醒球員不可鬆懈。

馮嘉奇：最大敵人係自己

馮嘉奇說：「球員慢慢知道點樣合作，去執行教練團所要求嘅踢法。球員要時間融入球隊，唔係一時三刻事。希望佢哋每場都當對手係強隊咁看待，唔好因為僥倖得勝有所放鬆，大埔嘅實力的確不容忽視，但理文最大嘅敵人係自己。至於孫民哲目前大約只得7成狀態，始終聯賽係長途戰，會以球員嘅健康情況為先，唔會太過冒險。」

和富大埔首戰在10人應戰下遭夢想FC逼和，但隨後兩場聯賽分別以3比1反勝東方龍獅，以及以3比0淨勝標準流浪，聯賽首3仗得7分，與香港飛馬及衞冕的傑志同分，只因尚未有對賽成績排第3位。然而，球隊目前仍有迪亞高、翟廷峯、謝家強及呂志興等眾多傷兵仍未能復出，主教練李志堅表示面對傷患是球隊目前最大難題︰「球隊有2勝1和戰績，唔可以用唔滿意嚟形容，不過的確有好多進步空間，始終球隊持續出現好多傷兵，由球季開始至今都未能『夫添』出擊，對球隊好大影響。對手理文亦逐漸找到贏波方法，加上今季各支球隊實力平均，所以都要小心應付。」

學曦？

西悉尼黑走含大果年就係因為佢主客都係紅色間,迫含大著黃色作客

咁撚大雨，今日個兩場會唔會又要改期架

Iris Kannas早晨

睇左佢ig, 佢想轉行唔踢波？

《一切從街場開始2.2 徐宏傑：餓虎》
PreviousNext

球場上，從來只有得，或者唔得。
年紀？只是一個數字。
香港地青黃不接？每個年代卻總有年輕人出頭。

於流浪青年軍試過坐足整季後備，為求進步，主動請求跟一隊操練，果然越踢越醒，成功獲得合約。在「虎哥」李志豪北上發展之時，獲得上陣機會，並慢慢企穩陣腳，只不過踢了三年港超，除了得到「小虎仔」這虛名，更受到香港隊教練金判坤青睞，入選大港腳。在充斥歸化兵後衛的年代，一個十九歲小伙子能夠入選，足見他的天分已受教練團肯定。
當然，路還有很長，選他入隊，某程度是給他鼓勵，也讓他與一班大哥操練和比賽，汲取經驗。徐宏傑也明白自己仍有不足，希望在兩至三季內，大幅度提升實力，站穩大港腳之餘，也可以出外闖一闖，中國又好，東南亞又好，他要讓人知道，徐宏傑，是香港獨當一面的頂級後衛。

徐宏傑︰傑

SoccerWorld︰SW

SW︰傑仔，東涌確實有點遠，這個五人場就是你成長的地方？

傑︰這個五人場比較新，近年才來踢。以前都是去東涌其他街場，沒有特定一個，多人跟隊就去那個。至於這裡，由於近我屋企，近年多到這裡，就算現在是港超球員，也會下來跟朋友聚舊，輕鬆踢兩腳。畢竟中學畢業後大家各有各忙，就只有球場令我們有動力見面。

SW︰看來你大部分朋友都是波友，其實幾時開始踢街波？

傑︰無記錯是小四，那時我們已經不怕死，到處跟隊，但每次都很快輸波，就算去到中一、二都唔夠踢，用了兩年時間慢慢浸，才能在街場立足。

SW︰有波友像你一樣當足球員嗎？

傑︰他們很多都繼續踢波，有的在乙、丙組，有的入了球會青年軍。

SW︰你呢？踢街波時有沒有想過當足球員？

傑︰一點也沒有，就只是很喜歡和朋友踢波，就算中二時進入離島區隊，也沒有想過這職業。

SW︰但之後你加入流浪青年軍，是為踢職業波鋪路吧。

傑︰當時本來想繼續踢區隊，但有朋友問有無興趣去流浪青年軍，我便去試。試完，入選了，也沒有太大衝動當足球員，只不過覺得自己唔夠好波，踢高水平賽事可以進步。說實話，我在流浪青年軍是非常失敗的，當時踢得好緊張，犯錯後被隊友和教練鬧，鬧到信心盡失，最後無得出場，整季只踢了兩三場波。

SW︰因為你不是正統訓練出身，入到去難適應？

傑︰有關係，由細到大踢慣街波，去到大場要重新學習。

SW︰當時有想過放棄足球嗎？

傑︰有，當時都有打籃球，教練還挺鼓勵和支持我，本來都想放棄足球，專心打籃球。但當時足球校隊的隊友好有心，好想贏學界，便每日都去球場踢波，我也跟著他們踢，越踢越多，覺得自己越踢越好，便為自己定下目標，就是爭到流浪青年軍的正選位置。

SW︰最後你果然成為正選，更踢上一隊。

傑︰由於好想進步，好大膽問羅國豪教練可否去一隊跟操，因為我知道跟勁人踢波會進步得更快。想不到他竟然答應我的請求。其實就算跟一隊練波，也未確定自己會當足球員，直至真正跟球會簽約，我就覺得，簽得約，就要做到最好，在這一行闖出名堂。

SW︰好明顯你已經闖出名堂，條路都行得幾順，二十歲未夠就入選大港腳，還可以落場比賽，這都是很多香港球員夢寐以求的事。

傑︰又唔算闖出名堂，我常常覺得只是比較幸運。第一次入選時，緊張到連話也不敢說，入到去練波全都是大哥級球員，沒有一個相識的球員，由於太緊張，所以不斷犯錯，練波時踢得很差。首次入選沒有上陣，也是預期之內，也預自己短期內沒有第二次機會，始終第一次入選時表現不好，想不到竟然再次入選，還可以上陣。

SW︰Kim Sir有跟你說甚麼嗎？

傑︰他只是叫我不用緊張，要放膽表現自己。

SW︰但你還是十分緊張。

傑︰第二次還可以，就算作客取得上陣機會，也不似第一次入選般緊張。

SW︰看來教練挺看好你，但上季你踢中堅受到讚賞，今季卻踢回右閘位，擔心失去機會嗎？

傑︰順其自然吧，先做好自己，踢多個位置未嘗不是好事。雖然我比較喜歡踢中堅，上季踢慣了，也不斷學習如何踢好中堅位。但右閘也不是一個我完全陌生的位置，初出道正是踢右閘，只不過無踢這位置一季，很多技巧要重新學習和適應，例如位置感、上落時間、出波等。

SW︰所以你現在一心一意踢波？入選大港腳對你應該有正面影響吧。

傑︰有，絕對有，其實踢了幾季，也不知道自己會踢幾耐，入選大港腳令我更有信心，確定要繼續踢下去，還要踢得很好。

SW︰怎樣才算很好？

傑︰在香港至少幫球會贏到盃。我亦希望這幾年搏到外闖機會，去中國或者東南亞，除了待遇更高，也想趁年輕測試自己走得多遠。最理想是在香港踢多三季，然後去其他地方踢，我實在不想等到三十歲才外闖。

港超聯已經展開幾場比賽，司徒文俊看來會是港超壓力最大的一位領隊，連賽已經3連敗失掉7球，加上社區盃落敗，現時東方正需要一場勝利上血。

30/9對飛馬的賽事，東方能否止血，防線是最大的關鍵。中堅上東方今季起用全新的組合，「虎哥」加上新援曹泰根，論經驗相信不會有問題，虎哥去年在中甲穩佔正選，而曹泰根於更高水平的泰超落班 。但始終實戰就是實戰，虎哥已經年紀不輕，而曹泰根表現只是平平，始終未及上季中堅的穩定。

除中堅外，兩閘亦需要改善，曾錦濤大腿肌肉拉傷，對飛馬的賽事未必會上陣，預計徐德帥會繼續出任右閘。黃梓浩亦不是在最佳狀態當中，未能像上季般穩定。

全新的防線組合，明白需要時間磨合。但已經四場賽事過去，若不再止血，司徒文俊這位擁有亞洲足協專業教練牌照的主帥隨時帥位不保。這個時候是考驗給予司徒SIR的最佳功課。隊長葉鴻輝說過心態是勝負的最重要關鍵，司徒SIR能否帶領球隊擺脫負面的情緒是另一關鍵。

今季由楊正光教領的飛馬已穩守聯賽第2位，只是得失球較傑志差。飛馬今季的進攻點落在新加盟的艾華和利馬身上，一個速度飛快已入一球，另一個已交出兩個助攻，絶對是飛馬入球來源。同時不可忘記飛馬的年輕球員，林樂勤，胡晉銘等等，絶有能力改變戰局。

帥哥打右閘

林樂勤爆佢

可能上面搵到D錢
返落黎投資下

可能帥哥打右勁過主席

攻勁幾班
守唔知

SW︰怎樣才算很好？

傑︰在香港至少幫球會贏到盃。我亦希望這幾年搏到外闖機會，去中國或者東南亞，除了待遇更高，也想趁年輕測試自己走得多遠。最理想是在香港踢多三季，然後去其他地方踢，我實在不想等到三十歲才外闖。

好事
無夢想同咸魚無分別

唔會掛

基藍馬返左香港
kim選傑仔入大港腳 kim ho ball

補選代返法佬

但宜家好似唔知法佬抖幾耐

無雨了

今日踢濕地，對年輕球隊可能有利

變左港隊專員，今年中超連18人名單都未入過

去傑志幫手踢亞冠啦，雙赢

今日比二千人我

加埋2000應該有

【我撐本地波請真球迷入場撐香港隊】無論愛隊高低起跌都撐先係真球迷！香港足球代表隊喺10月10日嘅「亞洲盃外圍賽最後一圈」主場迎戰馬來西亞前，會喺5日（四）先同老撾喺旺角場拍跳，各位「自己人」記得入場支持呀！未有飛嘅真球迷，由即日起到10月3日晚上10時前，只要跟住下邊嘅步驟，就有機會獲得10月5日「香港vs老撾」嘅波飛2張（名額10個【我撐本地波請真球迷入場撐香港隊】無論愛隊高低起跌都撐先係真球迷！香港足球代表隊喺10月10日嘅「亞洲盃外圍賽最後一圈」主場迎戰馬來西亞前，會喺5日（四）先同老撾喺旺角場拍跳，各位「自己人」記得入場支持呀！未有飛嘅真球迷，由即日起到10月3日晚上10時前，只要跟住下邊嘅步驟，就有機會獲得10月5日「香港vs老撾」嘅波飛2張(名額10個)

恥笑你地班連登仔唔係真球迷，淨係識嗌kimout

上次飛馬主場對傑志 1627人

忽然球迷 唔係牙Kim, 香港嘅世界排名會咁穩定喺14X唔上唔落？！

有無人今日為咗見證東方五連敗而入場？

利申：估打和

442停完賽未

完

停一場咋

btw唔通今日東方防線唔會自爆咩
有曹泰根呢個後防炸彈喺度

連登成班勝利球迷 facebook嗰班先係真·香港球迷

東方防線自爆就一定
不過前面會搏盡入到波
所以我估打和
不過唔會係0:0

澳門球王出到就應該食硬東方

而家就有啲暗湧了

對你傑黎講梗係最好打和

社區盃，帥打右閘對住費蘭度都唔失禮

對傑迷來說，呢場任何賽果都值得慶祝

揾個進攻球員打閘
上場唔爆，遲早都爆

你肯定冇睇到有一球比廢蘭度喺佢身邊突然zip入，回身追既時候已經遲左，好彩最後嗰球冇入，唔係佢同屍徒實比人鞭多兩錢重

1個月，好似

唔出帥要出井 你揀邊個

估你唔到 有兩個港隊新力軍右閘
最後都要用我師

叫442條撚屌打右閘算
白雀頂中堅

[迎月雙響炮] 港超 30/9 14:30-17:30 理文vs大埔/飛馬vs東方

白雀打中堅兩季前已說明唔得

442 戰神 曹泰根 王子
一早講左要簽個好啲嘅中堅

戰神支那超咪仲大鑊

迪亞高又係呢啲日子傷左
符合頭三尾三踢波原則

想問大球場學生證check唔ckeck得緊 張學生證岩岩過左valid date

白鶴打中堅南華年代已經唔得

搵個後生啲就唔緊 老餅自求多福

分開閘口入
驗屍咁驗

垃垃
頭盔案老母請律師係用法援，浪費公帑（廣大市民納稅人金錢），好唔公平，又哂我時間

希望今日佐迪會用入球支持加泰公投

希望傑總講少兩句廢話以支持傑志名聲

証明批法援班友唔識波，咁on9既case都批

🍔打壓加泰人民以公投表達意願，可恥

除非嗰日大炒汶萊

然而。。。。。。

人哋贏到新加坡贏到汶萊
你就全部不勝

香港，就是不勝的代名詞。
所以支持香港隊的不可能是勝利球迷。

球例討論
如果飛東兩隊都出超額外援，是否兩隊都得零分？

笑虎哥?

子厚又柒

搵人燒晒佢的體力，廢佢大半功力, 最後連斬波都無力
屍土

向孰指導、泡菜金送秋波
可能佢諗住食回頭草，返港隊撈番行政，執頭執尾掛衫洗底褲

行政應該唔係掛衫洗底褲呢d野掛

見到羅港威跑去大球場

遲到?

係😂4:00先係地鐵站

肯定掛住打fifa遲到啦

濫用法援

定係溝女呀

啲法官都分唔到膀胱同春袋啦
分唔清頭盔同頭套好合理姐

估唔到理文又幾勁咁喎
一場贏波可能幸運 依家又和到大埔
絕對唔係季前話既降班料

跑加山係賽前熱身黎 你地識條鐵咩

今年又降幾多隊
睇黎都係東方畜力垃立之爭

垃垃會堅守第9名
彿山同廣州隊爭包尾

有無人覺得理文域陀一個carry成隊

進攻靠利馬佐迪, 防守靠域陀
遲d佐迪入到籍就可以一齊出利馬域陀

域陀好撚屈機

麥簡迪

真香港簡迪

迪高域陀麥保美三防中陣

迪高跌晒watt 不了

召喚會員 劉度

我想跟司徒文俊說句「加油」呀！他的壓力必然好大。先不要考慮他做每一個決定背後的原因，不要去 judge 他做得好不好，我真是好想跟他說一聲「加油」，因為這個角色實在很難做。我不想再對他施加壓力，想給他一份鼓勵。

肥袁成名戰

東方又輸一場

#szetoout

聯賽四連敗
開季五連敗

用到季尾

最令經紀不忿的是，有年他為港腳安排北上，當時球隊甚至已在官網宣布即將加盟，想不到有個前隊友突然插手，其經理人向會方提供該球員在低組別聯賽的「球王片」，最後會方決定改簽這個球員。後來他因傷甚少為內地球隊上陣，球隊高層更向Kelvin透露「被他的球王片欺騙」。

歐沖

睇下狗志可以忍幾耐

東方太西迫走嘉倩bb

今日又如何？

老屍失蹤

只是簽約前球員一直沒有收入，從南美來港的盤川動輒幾萬元，很多球員來港時都沒帶夠錢，甚至連住重慶大廈都付不起租金，Kelvin曾於晚上11時半接到球員電話問借錢，捱過幾晚租金或起居飲食。可惜巴西教練多喜用自己相熟的球員，Kelvin唯有推薦他去另一隊波：「那支球隊全季都在籌募班費，年頭只得200萬，但當時其他球隊都已簽齊外援，我只好推介他到這支區隊。後來試訓一個月，球會通知我將會簽下他，但過了一段時間都沒消息，始終我有正職沒法日日到球場，打聽一下才知教練直接和他簽約。」

球員和Kelvin並沒有合約明文規定要分經紀費，但最意料不到的是對方不只連欠款都不還，簽約後更對Kelvin左閃右避：「某些國家球員來港前只踢業餘聯賽，想不到連態度都十分業餘。球員有事找經紀人借錢幫忙，到他風生水起、有球會簽約後，可能在街上碰面都不會打招呼。」

係咪某位會員

下季會唔會係九龍仔睇到南華vs東方

司徒教到隊波只識九斬，無哂小組組織

狗志上季咁搞，今季真係報應

牛丸in,司徒out

仲有區隊

垃王

1288人入場，好少人

輸多場唔緊要啦，學老屍話齋剩翻個14場贏哂佢咪得囉

垃王還錢呀

每場賽事要獨立看，是否近況不好就不能贏波、對手近況佳便不能被打敗？我仍然相信球員有豐富經驗和能力應付。

東方贏波先

連輸18場入健力士，威威

馮堅成: 東方又輸一場
會員MK包請振作

可恥 Kelvin好快會搵到你

垃圾歐沖，咩神之子
去完葡國刷cv,幾年無上陣，
利用人上中超中甲，無料到，預備組都無咩出
咩為考電單車牌唔踢港隊，依家唔使你

撚識戰術咩司徒，以前廢版傻邦咁

雖遠必誅

有source?
講真考唔考都唔會選
btw 佢去中超年半冇上陣但又唔走做咩
28歲啦

剩係見到大埔南區理文甚至尖隊都比東方有心搞波

check 到 , 5年前果單

垃圾艾華頓，咩垃王
去完大廟刷cv,半季無上陣
利用人上港超元朗，無料到，熱身賽都無咩出
咩為屋企人嚟踢港超，依家俾人屌

年薪七位數老虎蟹都留到完約啦

問心啦 你隊東方踢成咁
搵隊夢想黎踢仲有睇頭啦

屌 , 歐沖正辣殺

支持佢取代廢9

而家唔笑 唔通等 先笑

kim無錯到

轉會

馮堅成好偏頗

#szetostay

真
建議全體讓路俾東方拎銀牌
獎金可以學狗會盃咁瓜分

講個笑話：理文係清泉

#saveszeto

而家果批so call年輕球員 (20-25歲)
好多都係小時了了，之後收收地皮咁

mk㬢去完印尼唔識踢波咁
mk國就打完蓄力先好少少
梁氏兄弟得細佬正常d
陳肇均打左1年好波收左皮
子彈而家連澳門條防線都過唔到
黃威就今年先踢返起
球霸凱同方柏倫永遠唔帶腦踢波，係贏身體質素

個人認為呢班球員唔係廢
係心態垃圾
真係想踢好波既就唔該show返個專業，勤力既態度出黎

好過睇理文輸唔起踢人pad

講個笑話：東方龍獅

#inszetowetrust

東狗自己冇心搞怪得邊個
支持有心搞既飛馬大埔南區唔好?

岩岩完場Kai子馬同kim默默傾

唔使同贊b拗

總監梁守志承認上季四大皆空，全由自己的心態所致，現在常將上季的聯賽亞軍獎牌放在口袋作警剔，他強調新球季要贏盡一切冠軍，同時指傑志及R＆F富力是主要爭標對手。

香港球圈細，經紀競爭大，加上不是每隊都願意花錢予經紀引薦外援，某些球隊選用外援時又聯絡相熟經紀，或靠隊友球員介紹同鄉，因此香港經紀人想在港超落實交易絕非易事，Kelvin更大爆圈內不少秘密。

經紀曾推薦一名外援前鋒予一支中下游球隊試腳，當時球員表現不錯，其履歷踢港超足夠有餘，該球員當時僅開價月薪3500美元，仍遭拒絕。
想不到這名前鋒在同年夏天獲港超班霸提供合約，人工加了一倍有多，更成為該季其中一名最佳射手。

港超每支球隊都找外援，哪類型的球員是最吃香？據Kelvin透露，曾有不只一個教練向他表示不介意球員之前是否踢業餘聯賽，只需要力量十足的防守中場，最好踢法類似近年效力港超班霸的巴西中場。

最令經紀不忿的是，有年他為港腳安排北上，當時球隊甚至已在官網宣布即將加盟，想不到有個前隊友突然插手，其經理人向會方提供該球員在低組別聯賽的「球王片」，最後會方決定改簽這個球員。後來他因傷甚少為內地球隊上陣，球隊高層更向Kelvin透露「被他的球王片欺騙」

呢個都係

球霸唔算靠身體質素啦
佢踢波係聰明架喎
係打交嘈交嗰時唔帶腦啫

thx joel

冇睇 係點

艾華頓唔還錢正仆街

和哥批中

要日日狙擊R冲了

老牌個隊係甲組

可能再冇機會搵咁多

兩支老牌球隊 = 東方 南華

爭護級既話的確要同蓄力爭下

老牌又點
踢得垃圾咪一樣趕客
講歷史，港會已贏

傑志都係少東方4年姐

聖若瑟

元朗有個大仆街

方柏倫有冇腦可以帶落場

有水喉都搞佢咁

方柏倫真心勁咗

東方邊到有心搞 咪阻住其他有心搞既球隊仲好

係。

依兩隊最多廢老球迷，少左好多人
九十年代光輝 ma

黎同光is ready

睇今次果兩場 法國佢同余沛康都有啲進步

原來艾華頓咁仆街

On9
贊助商可以贊助其他港超隊

有無邊個外援同佢嘅故事相近？
無開名驚屈錯人

冇

都冇邊隊得200萬班費

明顯講緊灝天黃大仙啦

香港飛馬主教練楊正光於賽後透露，門將梁興傑於賽前熱身時受傷，令袁皓俊及時出任正選把關，「光Sir」亦稱讚隊中的後備球員表現出色，亦指這是球隊的致勝關鍵，強調比賽是屬於整支球隊，因此每一個球員都是如此重要，而他們亦需要裝備好自己。

咪撚再出09

昨日東方FB篇文，下場波又可以拎返出來用

————————

高峰不易闖，低潮更難熬。

責難過、批評過、失望過，但喺此時此刻艱難困境，仍然選擇同我哋並肩作戰、同喜同憂嘅你哋，除咗無言感激，我哋唯一可以做到嘅，就係付出所有汗水、力氣與勇氣，踢番出屬於我哋應該有嘅表現，一齊重拾失落一段日子嘅歡呼喝采。

東方 南華 依兩隊最多廢老球迷，會少左好多廢老入場
兩大老牌球會大不如前

做過咁多仆街野 一穫找返條數

東方fb page admin踢完今場都唔知寫咩好

下場努力.jpg

決定不迷垃王了

手執最強嘅「本地」球員，東方反而踢到咁閪

東方嚟緊如果升到亞冠分組賽一世唔反

真
睇埋聽日吾睇了

垃隊努力 爭第9

btw叫得做王嘅都爭過/緊人錢

補選入港隊
無左法叔，kiki係Kim sir救星？

反而睇你唔出，見你有情有義跟垃垃

唔係招sir咩？

Sor 傻撚左

招蛇呀
同埋倫敦金

我只反狗志&白痴管理層，唔反東方

老嗰啲就回塘，後生嗰啲又踢唔起

楊正光有料 方柏倫 張廣勇都有進步 今場廢9傷左 肥袁表演出色 可以踢正選

no people talk?

在友會香港飛馬同意下，楊賜麟以借用形式回歸標準流浪

都話引援方向錯就無得救
後防垃圾，重金簽沙巴，古高有咩用

b係飛馬無咩出場
回歸垃隊

因為東方同垃垃係邪惡帝國
同佢地作對=清泉

贊b:大埔理文清泉

睇左bury fc今晚名單，又無tsun dai
要等下星期杯賽la

踢單箭頭註兩個外援前鋒
洛迪古斯已經係港超證明左自己係超班
仲重金簽多個古高 簽保贊好過啦
四十年搞波經驗根本就唔識波

管理層咪狗志

442近年中甲踢閘同防中多，叫佢踢中堅唔掂la
後生10年，442中堅就ok嘅

好學唔學學支超球隊諗住reg個亞援中堅就叫後防組軍完成
又學小傑仔咁買韓國中堅雞米曹
依家米輸到pk囉

咁上季註米曹又唔差
係估唔到阿根得個樣

奇怪既係點解唔用下支那超？
真係差到咁？

足協盃上港作客4：1含大

如之前講東方惟一救亡方法只有:炒根叔
之後可以
1.簽米曹/片野寬理/新亞援
2.回收基頓
3.重金簽法圖斯，炒左根叔唔用亞援

含大紅兩件

支那超一早回哂塘，仲衰la

原來本田隊友去左我賭

但奇怪係:根叔cv幾靚，踢過泰超幾年
嚟香港差好遠
真係

牛丸同屍土都棄用支超，但狗志喺Fai fai 個訪問仲咁保支超，仲話唔明點解牛丸唔用佢

世侄黎， 比面下姐

問過南華未

將東方改做南華

唔啱用就唔啱用，同羅素外流一樣

方柏倫出波勁左

咁上季亞冠西還西
今季又唔係特別hea搞嘅

不過主要原因係今日對手弱

就算踢過英超又點

有可能泰超果陣有人carry佢
而且睇片泰超球証吹得鬆d，佢場場不停隡人

好在下季傑志亞冠係打恒大

湯巨森呢啲閪球證唔係因為下下幫傑志仲有冇得做球證
咁多犯規都可以冇牌

依家係

「1993年那次在黎巴嫩，作客的港隊並非孤軍作戰，因為當時有個嫁到當地的香港女士，拿着香港旗 為我們打氣，這個情景令我們很感動，而舉辦今次賽事的念頭正是由此而起。」孫敬安其後進軍娛樂圈事務一度淡出球圈，數年前本地足球名宿莊炳來病逝，孫敬安與一眾馬天尼舊將重聚，繼而重組球隊在元老賽復出，亦令他着手籌辦今次全球華人大賽。

東方條出場片真係睇一次笑一次 把聲係伍家謙?

咁客觀都叫有立場

有球霸了

周身刀冇張利

果陣好似比左15萬?

我垃

駁唔到
442呢d垃圾一撚早就要退休啦

有咁多咩

片野唔夠高， 搵個高大鬼拍442 好d

未至於嘅，踢閘ok la
年紀大左ma

明屈鳩你 咁點

回收基頓la

賜B的出色表現亦獲數間球會垂青，最終選擇落戶飛馬，人工更翻逾3倍

垃垃又贏

唔關佢鏟唔鏟人事
而家最大問題唔係佢太狼太多犯規

可能我記錯
又搵唔返邊度有講轉會費

人地其他球會就賣幼幼出去等到成才先高價買返嚟，垃垃就反其道而行，垃垃

反而要搵個高質本地中堅代442(上年 roberto個位真係難)
除非真係季中收翻kiki/法叔
(brian fok 唔知諗唔諗得過)

垃垃 = 電叻呀
似得啲倫敦藍色野咩

霍斌仁打垃垃都嫌佢未夠班

其實傑志只要用聯賽冠軍+亞冠+傑志中心引誘
基法打包去傑不是夢
大前提係佢2個無東南亞offer先

東方零分 東方零分 東方零分 噓噓噓

brian fok 睇片好差下
係鬼佬lo
申花外借佢去歐洲完，依家預備組

alex話kiki去傑志

浚仔又唔入名單

韓光宋又入波

今季意乙已入6球

水晶宮又要陪錬方豬波

We are Ling Fun ，噓噓噓

東方FB

【港超聯 香港飛馬1:0東方龍獅 全場完】
失望的賽果固然難受，但仍然要抬頭面對。東方龍獅於星期六（9月30日）上演的港超聯賽以0:1不敵香港飛馬，開季至今未能打開勝門。

東方龍獅在易邊後有勞高及黃梓浩先後傷出，麥基於51分鐘禁區內嘗試突破，被對手門將及時出迎化解。東方龍獅於68分鐘後防解圍連環犯錯付上沉重代價，被香港飛馬前鋒查維斯近頂破網落後0:1。

季初因傷缺陣的洛迪古斯於70分鐘後備登場，不時於前線策動攻勢向對手施壓。東方龍獅最接近扳平機會來自88分鐘，洛迪古斯於禁區頂直線妙傳，林學曦在敵衛力壓下入楔施射卻擦門而過，即使球隊之後欲借助死球機會破關，但仍未能平反敗局，最終以0:1見負。

#EasternLongLions #WeCanGetThroughThisTogether #HKPL

01體育
查維斯一頭為飛馬奠勝 東方4輪聯賽1分未得

From 波台黐線佬 fb

又係時候睇下東方fb

【港超聯】東方0:1不敵飛馬 開季五戰全敗

【新增內容】

周六港超聯尾場賽事，香港飛馬在主場迎戰東方龍獅，以1:0小勝。
兩隊在上半場都不乏入球機會，飛馬在10分鐘有隊長陳肇麒接應角球頭槌攻門，惟角度太正被葉鴻輝接實。東方其後由鞠盈智傳中，勞高接應一頂亦角度欠奉。三分鐘後，勞高更嘗試半場笠射，袁皓俊僅僅托出。其後飛馬翼鋒艾華亦有兩次埋門機會，但都未能射破葉鴻輝把守的大門，兩隊半場暫時賽和0:0。
易邊後兩隊都作出調動，東方以羅港威入替勞高，飛馬就以梁諾恒入替張志勇。東方很快再有黃梓浩傷出，由林學曦入替，此時東方兩閘為羅港威和徐德帥。
52分鐘，東方再有機會，麥基右路快放乘單刀之勢，惟在門前被梁諾恒解圍。兩分鐘後梁諾恒上前助攻，混戰中門前起腳未竟全功。東方其後差點開紀錄，羅港威快黃俊皓一步搶到皮球殺入禁區笠入，但被球證吹罰舉腳過高在先。
未能開紀錄更要先失波，68分鐘，徐德帥和羅港威先後解圍撻Q，艾華把球頂到門前，後備入替的「福星」查維斯門前建功，連續兩仗後備身份在小禁區內入波，為飛馬領先1:0。
落後的東方立即換入洛迪古斯，而球員亦顯得較為急躁，徐德帥75分鐘主射禁區頂偏左罰球，僅貼遠柱出界，球證判球門球後，徐德帥因投訴過激領黃。兩分鐘後接近位置，徐德帥射近柱被救出。東方在補時有角球機會，葉鴻輝棄關助攻亦徒勞無功，最終東方以0:1不敵飛馬，開季至今五場全敗。
飛馬今季戰績理想，暫時三勝一和保持不敗，被問到是否有力爭聯賽冠軍，主教練楊正光未有正面回答，他說：「我只能說香港的球隊實力上不會相差太遠，只是心態好，認真去做操練，就一定有能力去爭標。」
梁興傑受傷，而羅曉聰亦因病缺陣，飛馬今仗以袁皓俊和黃俊皓任正選，後者繼續穩定發揮，而袁皓俊則有幾次精采撲救，楊正光對此表示：「我們一些算是後補的球員亦有很好的表現，我相信這是致勝關鍵。所有比賽都是整隊的，每位球員都很重要，在聯賽要有好成績，整體實力是很重要。」袁皓俊就指：「只要作好準備，就能捉緊機會。我與梁興傑是一個良性競爭，整季可能會經歷傷患或其他事情，需要輪流出場，我們會互相鼓勵，一起提升水平。」
連同社區盃在場，東方已錄下五連敗，總監梁守志賽後只簡單表示：「我們有兩個星期準備下一場比賽。」

估唔到季初被睇死嘅飛馬會彈咗上嚟

全香港傳媒一隻迫害東方

佢Fifa 18 86potential

bench幾場就想扭計轉會

開始擔心jordan會變第二個bb

jordan咪撚學bb啲衰野呀

可能見同期謝家榮場場正選

老實講 佢去尖都要同班外援龍仔Lail爭位 唔見得會有幾多出場機會

季初賽程咁疏
加上飛馬而家個陣又打得順，唔會無啦啦換啦
等遲下盃賽果排實有得踢

蕭俊銘同鍾偉強都未哎走啦 jordan又唔係完全冇得踢 咁樣走左冇乜意思 仲要尖隊唔係特別勁嘅隊

true, bench幾場姐
反而鐘偉強，蕭俊銘點解唔投靠細榮，完全無機會出

2件 分組賽有4場波踢

2

究竟水晶宮拎到分先 定東方龍獅拎到分先？

淨係知香港水晶宮有3球入 英格蘭東方仲係0入球

香港足球代表隊明晚公佈亞洲盃外圍賽的主場對馬來西亞的23名球員名單，不過，效力中超貴州智城的守衛法圖斯因傷退隊，而港隊教練團正考慮是否需要即召周初成為「真港人」的傑志守衛丹尼、列斯奧及理文前鋒佐迪入隊。

港隊早前已選出32人初選名單，而有份入選的法圖斯在前一輪中超作客江蘇蘇寧的賽事比賽初段受傷；由於其傷勢頗為嚴重，要休戰一段時間，將缺席此輪賽事為港披甲，不過，港隊此輪賽事有羅拔圖停賽期滿復出，加上艾里奧、羅素、劉學銘及李志豪等防守球員，有足夠的中路球員作替補。
丹尼、列斯奧及佐迪三名西班牙外援，早前已決定申請放棄西班牙國籍，並申請特區護照，據悉三人本周初便可領取發特區護照，可趕及為香港在周四在旺角場友賽老撾及10日對馬來西亞候命，惟港隊正研究是否急於此時便召他們入隊。
港隊未來兩場賽事對馬來西亞及黎巴嫩是非勝不可，如有新「兵」加入，對港隊攻守都有幫助，只是港隊教練團亦要平衡本地球員的機會，且看港隊明晚在夢想FC對冠忠南區的港超聯後公佈的名單是否有新「入籍兵」入隊。

下場
2017-10-15 -- : -- 5 東方龍獅 vs 夢想FC
win?
輸就笑死

主場好難輸啦

和都仆街啦

去跟垃垃捱下啦好撚過

支持東方反底
全力大炒dream 5球

呢三個都35 36歲

係就好

呢場真心唔會輸啦

Dream隊好有活力，未必輸比東方

作用不大，而且港隊未夾過

真係不大咩
丹尼 列斯奧可以直接正選

刷下信心？

駁埋呢三場，睇下有無奇跡先啦

東方對中堅又老又慢又矮
夢想打快d真心偷到雞

有世盃球員祖亞昆carry 唔係無可能

丹尼跌哂watt la
列斯奧ok,可以代法叔？

得kiki，Helio,羅素

十三哥定律

港超難適應過泰超

祖亞昆，域陀cv差d，但依家carry隊波

當年巴偷cv差都亞協神射手

頭四全關東

覆錯po

巴偷以前好似踢西乙b？
祖亞昆之前踢泰國第4級
域陀踢巴西其中一個州第3級
幾勁

係就快

平時都冇夾過架啦

法叔傷左，港隊幾危
丹尼、列斯奧,佐迪, kiki kim sir救星？
kim sir會出咩陣呢？
對馬拉非勝可
贏唔到馬拉等同零希望

新嗰3個西班牙佬可能得

丹尼跌 watt 都係港超最強左閘
佐迪射術仲係首屈一指
係驚列斯奧傷，但列斯奧先係法叔最強替補，始終羅拔圖太矮

同意，佐迪啲射術

假設用晒西班牙3子落港隊正選，會唔會4後衛適合啲
葉鴻輝
李志豪 列斯奧 艾里奧 丹尼
陳俊樂 黃洋 羅拔圖
佐迪 辛祖 高梵

當然亦都可以打352嘅……
葉鴻輝
列斯奧 艾里奧 羅拔圖
麥基 陳俊樂 辛祖 黃洋 丹尼
佐迪 高梵

西班牙三子作用唔大都講得出

列斯奧穩陣過羅素kiki果堆
丹尼就算跌watt都肯定係港超第三左閘

叫丹尼90分鐘上上落落唔得架啦 踢中堅間中上仲有表演

第一個陣會冇人跑

第一左閘

屌打錯字，我係想講頭三

輝
艾里奧 列斯奧 丹尼
Jack 樂仔 黃洋 小明
佐迪 Alex 高煩

法圖斯同羅拔圖身高只差1CM

咁羅拔圖頭鎚真係廢過法叔，法叔 d 搶點係中超都係屈機級

保連奴2.0

咁返流浪份糧點算

屌唔睇名以為傑總嚟

亞冠對正義馬真係有吸引力，但法叔咁老，應該只係揾埋最後一份大約

法國Kannas 越睇越唔錯，尤其有時d儍更更表情幾可愛

東方失敗

列斯奥對親外隊都會上身

列斯奧缺點無丹尼咁明顯

佢既缺點咪易傷
咁落到場即係冇咩傷啦

踢番451先啱丹尼

果三個初選都無就咁空降好撚於理不合喎，咪話d土炮，分分鐘其他入籍都唔gur

又諗起蘇來強謝德謙

之前作客黎巴嫩咪又係空降左羅港威

屌你以為話佢想做尖加操

頭四關全輸

我珊頭先同狗仔張相影到佢隻腳好怪

咪係 有呢三個及時雨仲想點
你話要用到佢哋40歲就話姐

啲負皮係畀傑總定恩情

嗰時羅素同羅拔圖都係空降啦

狗志真係講得無錯
一定要留住上年個銀牌啦
如果唔係今年乜都無得拎 幾咁心酸啊

由於域陀不懂英語，需由其他巴西籍隊友作翻譯，但他為了跟球員溝通更流暢，亦正在向佐迪、利馬、盧斯安奴請教英文，平日閒時經常求問，暗自努力。

體路:
至於東方教練司徒文俊賽後則沒有接受訪問就離場。

我一個人搞掂晒班後防啦

廢金揀人係咁架啦
但我地真係需要西班牙三鬼喎
現有既入籍兵啲埋門把握力又差，又冇我國，選佢地係可以接受既

東方應該會同傑爭kiki，
但到時十二月一月東方仲喺中下游既時候，唔知kiki會點揀呢

特稿：攻守失衡急需改善

老牌球會東方龍獅今季進行換血，簽入多名新兵，以求重振聲威，可是開季戰績未如預期，昨仗再因後防接連犯錯不敵飛馬，開季五連敗。東方求反彈，除要重建信心，還要改善防守。
東方今季每場聯賽都有較多控球，就算是揭幕戰對向來善於控球在腳的傑志，亦取得55%的控球，對理文更高達69%，但控球比率高並未能為球隊帶來勝利，除未能把握入球機會，問題似乎在防守上。作為班費超過3,000萬元的老牌球會，採取主攻踢法是無可厚非，但主攻的同時，如何平衡防守成關鍵，曾有東方球員公開指球隊防守對手反擊時出現較多空位，球隊防反時，中場支援亦明顯不足。
當然，賽事勝負因素極多，像昨仗對飛馬，東方有足夠入球機會，但卻因後場連環犯上極低級失誤導致失守。東方距離下仗還有兩星期，如決心做好防守，減少失誤，重建球員信心，還是有望在盃賽爭取成績。

初選無份係因為當時未有香港passport 而並非實力問題
反而而家有passport 又有實力，唔入選先唔合理

列斯奧ok嘅 ，代法老
前埸有Alex, 高
佐迪可以代替辛祖，或後備出
丹尼就咪la，又老，依家成日失位

下？

中堅有羅拔圖列斯奧，kiki，Helio,羅素
友賽可能出傑仔,學銘

佢成日喺禁區內對親啲快速矮仔盤球繞過佢就會跌倒

得罪講句，全部靠唔住
Roberto聯賽俾澳門球王入嗰兩球

Positioning好個華人中堅多多聲啦

中銀人壽香港超級聯賽」周日（1日）打孖上，頭場下午2時30分展開，由標準流浪假深水埗運動場迎戰陽光元朗；尾場夢想FC會在主場青衣運動場，恭候冠忠南區，賽事下午5時30分鳴笛。

楊賜麟回巢第1擊

在港超聯2戰皆北的標準流浪，去仗在高級銀牌首圈憑互射12碼淘汰夢想FC，兼打開今季勝利之門。賽後主帥狄恩雖對戰果感到高興，但坦言球隊的演出尚有很大進步空間，特別是防守方面，犯錯次數依然高企，他說：「大部分球員都好年輕，球場上犯錯同失誤係平常不過嘅事。強隊之所以成為強隊，其中一個原因就係犯錯之後會有改善，盡量降低再犯同樣錯失嘅機會，標準流浪要進步，大家就要努力唔好畀錯失輕易出現。」

休戰2周 曾昭達執靚隊波

對於今日一戰，狄恩謂雖然季內首度交鋒，但他堅信彼此實力接近，希望能藉主場之利搶分，甚至在聯賽「開齋」。獲香港飛馬外借的「賜B」楊賜麟，今仗很大機會上演「回巢」第一擊。

上場令人意外地主場以1比3不敵夢想FC，陽光元朗今仗重整旗鼓，矢志反彈全取贏波3分。對於球隊領先下反輸，主教練曾昭達感到失望，惟認為旗下球員其實可以做得更好，去仗至今休戰近2星期，正好讓他「執靚」球隊。「作客總會遇到許多不利因素，但如果可以依足部署作賽，集中精神，我對作客贏波非常樂觀。」「達Sir」信心十足地道。

true,全部靠唔住
kiki只係踢預備組，羅素傷完踢左幾場，狀態成疑

傑志衣家即刻多左兩個外授位？ 註冊翻金東進仲可以再簽多個

應該會簽多個打亞冠分組賽掛
不過實俾人屌

嗰陣話用丹尼踢左閘比人屌到仆街

一輸再輸，東方主帥司徒文俊賽後表示這是最壞的情況：「我已經跟會方明言，如果成績出問題，我會負責任。」

東方五連敗 司徒負全責

下台

咁要睇教練課程幾時開班啦

挽留

司徒有pro license la
讀書同實戰有好大分別
司徒out,牛丸做？

其實司徒抄牛丸戰術咪得

佢又唔叫啲人湧入去
又冇晒小組彈彈波

真係陰公，到頭來發現牛丸有料，之前仲話佈陣係後面啲老屎忽，依家咪又係嗰班老屎忽，咁大分別

連登仔又豬
我演

現場睇佢個企位真係好撚準

我數唔到邊個左閘好過丹尼?
傻 B 主席依家比人撚到化左
王子就未成大器
GPS 連場都無得出

淨係見到牛丸擺主席踢左閘
勞高變左腳版C朗
死球咁屈機
就知出場可能係老屎忽，但落場比指示係牛丸

大佬

梁大佬咪提la,細佬仲好過佢

陣間淆演回歸，又連勝又攞杯仔，班老屎忽點算

屍土傻撚左
宜家五連敗都仲要如果成績出問題？

咁咪好撚冇面

屌琴日佢落場 d 走位，真係我踢閘都走得有 sense 過佢

依家都無啦

淆演回歸唔係冇可能
唔係屍徒同和仔教就得喇

光仔

依家有得賴

東方應該即刻炒司徒
就算未揾到新主帥
都可以求其揾和叔做住acting 先
好過司徒繼續係度，士氣一定差

以往Kim sir閘用肥積，442

燕子崗開始多人

維修球場的地盤工人？

lulu=大埔fb賽後訪問主持

佐迪打前好過靠妹祖啦屌

你班友只准自己丁 唔俾廢老丁

法國有人對丹尼好大偏見

艾華頓還錢！

你搵Google translate印張錢去舉喇

有部分人見到老將就話唔得
有部分人見到年輕球員就打唒J
都唔係睇場上表現

如果有得揀, 打馬拉狗真係要揀哂三老入去
佐迪: 埋門把握力屌打現役港腳
丹尼: 踢左閘屌打現役港腳
列斯奧: 如果法叔真係因傷退選, 中路後防欠定海神針

要睇下揀佢地點樣打
唔通要隻閘助攻都揀丹尼咩

垃王咩事, 冇追post

拉登真係好撚似fb 唔喜就留負皮 駁都唔撚駁

欠債唔還正仆街 好似係

丹尼好似係攻勁過守

你兩隻259做乜成日係到留連

好精彩，一定要睇

【港足日與夜．經紀人1】FB搵外援 借錢予球員度日 簽約後走數

鬼佬版盧均宜, 近年跌哂watt
以前就ok

everton , Return Money

佢唔撚識英文

重點係丹尼呢個年紀打國際賽會唔會吃力
比賽節奏快左未必頂得住

有土炮好過丹尼就話

出王子就一定頂唔順

打香港波都已經上左去落唔返黎啦喎

其實左閘上咗去助攻，唔係應該由其他球員補位既咩？

扮唔識 ？唔還錢
見到自己個名都知la

你踢番防中算啦

其實係咪真係屍土搞柒隊波呢

定係佢後面果堆老屎忽搞喎

黃色波衫

呢啲圖真係幾正

又公道講，我老友踢三中堅之一，可能好過踢防中，佢踢防中唔覺得做麥保美咁周圍走

黃色
7號

用自己個仔有大病黎呃人同情心
呢個人機心好重

個頭根本就係垃王

我反而覺得上年司徒入左東方後，東方開始跌watt,係咪咁啱得咁橋呢？

7號係美高，但美高係塞爾維亞人

用佢用到2018年3月就算la
之後唔應該再搵佢

又黎無入初選就直入最後名單

中堅太廢
洛神又未出得
就搞到咁

話說好耐冇聽過東迷嗌東方必勝

究竟羅港威踢翼衛好定丹尼踢好？

肯定召啦

本地波FB有人講，張志勇趙俊傑比列斯奧更加值得入選港隊

2個都唔好

死用土炮咪就係睇膚色唔睇表現，榜首既左路防守球員都唔揀，唔好玩啦

你有第三個選擇？

金判坤則指出港超球隊不重視傳球，並鼓勵年青球員盡早習慣多傳球的踢法，達致現代足球每場傳球700-800球的指標。

kim

想問仲有冇得入夢想球迷會

kim講既冇說服力可言

依家港超一場大約幾多個pass

yes

最拎識波呀佢

已經分唔到真與假

最後張圖個字幕，東方何來跌落榜尾？都無上過邊有得跌？

上週第9 流浪榜尾

趙俊傑 ? 咪玩啦
我覺得就算法叔好返列斯奥都可以入

外圍流浪全線落飛

1 黃子揚 [GK]
2 徐宏傑
4 摩域治
5 卡拉鍚
6 基頓
7 卓耀國
8 黎洛賢
11 廖培楓
23 楊賜麟
27 鄧樂文
32 基士頓

19 蘇志偉 [GK]
9 劉智樂
10 劉卓軒
12 鄭兆均
20 芝利卡士
26 鍾昇霖
39 張君

快雞臭刀欺 簽多個外援

垃隊爭第9
b回歸

還錢！

兩隊全敗？

雲爺爺4-1-4-1陣

畜力 我隊 東方都未有分

廣播都壞撚埋

E.Lamela=Kelvin

我差幾個站先到
btw 陣間大叫everton pay back money會唔會俾人誤會係你

完場會唔會俾佢門口捕住往死裏打

10月1日國慶，十三億流浪球迷

愛卓耀國

屌班法輪功遊行搞到塞車

真

Hong Kong national day

白衫個黑人係咪禾達

又有得睇柒頭藍絲jay liu屌kim亂揀入籍兵

真係要從操兼職故業，轉行賣女人鞋
或者叫陳偉豪、垃立介紹去做地產

好似係
我坐佢下幾行

東方聾屍，
羣蟲無首

俊立入場

我覺得又係輸李志豪，企係中間發夢，碌柒咁完全無反應去走位

佢以往靠丅史、迪天奴高質外援打左咁多年9斬，足球意識係差的

琴日東方輸好明顯最致命係羅港威解唔到圍

我覺得後生10年，佢當打只有氣力去追波一腳清，但根底係唔掂，所以佢當年上大陸踢波坐左成年冷板凳

442都一腳清，咁豪歌果d叫咩

關乜撚野事呀
根本香港土生土長邊個防守球員上到中超都係坐架啦

以前支超個老豆都係踢港甲

搵黃柏高去接手，起碼都有的娛樂野睇下

佢踢港超當踢當年韓國世界盃，跆拳足球

垃王入波未？
還錢未？

喺中超踢正選實比啲屈機外援撚到傻 442三十幾仲可以喺中甲站穩陣腳算勁 佢34、35先回塘算係咁

排陣出人，基本上和叔都應該有份，和叔都有責任

雲迪世界波

元朗最後清泉

俊立打垃圾桶？

差啲chok到埋兩黃

其餘兩個駁你唔到，但丹尼真係不了

主教練司徒文俊相信麾下可克服眼前困境：「每場賽事要獨立看，是否近況不好就不能贏波、對手近況佳便不能被打敗？我仍然相信球員有豐富經驗和能力應付。」

主要係冇諗過港威咁都解唔到圍姐 所以咪冇人睇住查維斯

係
但對中堅全程睇波無睇過人，其實可以做好少少，球波高處跌落，艾華頂俾major個過程係有時間俾對中堅反應下

平均年紀已經好大
仲要加個丹尼
仲要金人呢排玩緊三中堅陣

對中堅d真係不斷甩人

挽留文俊

一早估到搵虎哥打中堅唔掂 估唔到根叔咁唔掂 搞到條後防穿晒

everton special :selife fitness shot

今日做左假朗無入場，邊個入波呀？

羅拔圖去苦力真係三輸

雲奴

吾朗名宿

舉牌叫艾華頓還錢未

禮拜五見到嘅話我會印
但琴日先見到印唔切

屌幾下混戰都唔入

個人足球意識差既問題....

卡錫都換走

傷？

481人

垃隊告急
又爭唔到第9

東方讓晒賽都幫唔到垃隊爭第9

垃隊贏/和都上第8
輸就跌落包尾
跟本無第9呢個選擇

可能係垃立年年最期待的畫面，養生娛樂，當睇鬼片刺激下自己腎上線素

邊幾個嗌卓耀國

文俊out
俊立in

垃立真係冇撚用

港超亂流浪又輸一場

如果下場又輸波係咪不能克服眼前困境？

有事就推個波落自己的球員度

差D唔記得咗今場係卡爾美打比

青衣場check唔check 袋

三隊零分下場護級戰

10月15日
標準流浪 vs R&F富力
mk國復仇戰，兩隊護級戰

東方龍獅 vs 夢想FC
東方拎3分機會，無3分game over

笑死，廢到

垃圾艾華頓 爭人錢唔還 空龍都唔入 正仆街！！！

港超班霸正選左閘/左中堅都不了
繼續死攬442/小朋踢左翼衛左閘啦
再等多幾年睇下王子幾時成才

everton由清泉→地底泥

係仆街，唔係地底泥

流浪東方W 富力第10

true

唔見有人check

咁咩叫地底泥。。。

咪就係，三個三十幾既仲踢緊都可以話不了，呢三隻仲要唔係羅素基藍馬個級數

add oil護級

加泰嗰邊清場，大戰中

<突發>西班牙 開 始 出 動 防暴警察 清 埸

亞洲盃依啲幾年一次既緊係博下啦 召佢幾個老餅都係踢一兩場姐

放長雙眼睇下踢幾場定幾十場
踢幾場就梗係唔拘

如果不計位置數就真係數三十個都未有丹尼份 但左閘分開嚟睇就無乜好過丹尼

唔知kim仲係咪用343

根本香港就無咩邊個正統左閘擺得上枱
咁都可以話丹尼不了

擺後備踢15分鐘叫佢狂爆d馬拉仔都夠

佢淨係識跟風既姐

元朗3場6分 護級？不了

東方一於約戰水晶宮，爭奪「露莎士盃」（Loser's Cup)啦
坐滿大球場下季班費有著落

識玩梗係出跑狗倫

水晶宮旺角場都唔知爆唔爆

嗰時興433兩閘插上 佢連fb cover photo都轉咗做張兩閘推咗上去嘅433陣式圖

等睇2019世盃外繼續踢

魔頂亞尖球迷集氣區

1. 枕頭仔
2.
3.
4.
5.
6.
7.

唔check

垃王幾時開齋牙

幾時還錢先？

收到風最快要等東方贏波

btw 睇完場波我真係唔太識打中間嘅走位
放番我打翼好嗎

列文係南區踢成點？
之前係傑志carry防線

踢左邊cut in? 但又要同雲佬爭

爭標
傑志
大埔
飛馬

中游
南區
理文
元朗

護級
夢想
東方
富力
流浪

雲佬右邊我左邊
係唔知正前點 我要人幫我開路

南區應該計入爭標組

94 謝家榮 [GK]
5 柏保路
7 鄭展龍
8 加倫
9 拿祖
10 祖亞昆
15 陳偉豪 [C]
16 林衍廷
23 梁國威
28 黃志聰
31 羅梓駿

17 屠俊翹 [GK]
11 播磨浩謙
12 李嘉進
14 雷斯
27 尹東憲
88 黎厚希
99 朱偉鈞

等史必

史必一早得啦，佢唔想入咋嘛

踢到琴日表現我又唔介意，不過更大機會踢到對澳門咁

遇強愈強，遇弱愈弱

要踢美國沙灘足球隊

雙非喎

龍仔又正選

期待謝家榮有好表現

撐我尖！

你係咪沒聽過吳中超個名點來
唔講人品佢堅係有料 以前

係，吳中超曾經中超主力
但唔愛港，唔踢港隊，低質

計實力，西班牙三老絕對夠料入港隊
係驚佢地心態上未ready，一個星期後就要代表香港去打一場生死戰

依家佢退化到連港超都踢唔掂

尖隊makes tsing yi full again

終於冇雷文迪

532，梁子駿右翼衛，學銘防中
蘇沙箭頭企最前

見到公海有好多送飛活動
但已經有咩心機玩了

佐迪趕唔趕得切打寮國？

肥仔廷goal

窩利

good job

送都要睇得唔得閒

SORRY
已經退化到唔記得呢個人存在

1:1
陸志豪goal

華健 鵝眉月頂割草式地波goal

How old is he

祖亞昆，not michael

祖亞昆goal
2:1

G持我尖

拿祖接應角球，3比1

ricky
搞咩

無直播？

我尖好球

dream林衍廷，拿祖，祖亞昆入波
3:1

祖亞昆+拿祖=尖隊

我仲未有波入

祖亞昆真係好野黎

銀牌嗰場坐我後面條友係咁屌祖亞昆屎波

肥廷

咁搞佛山隊下場會唔會又輸俾尖

尖隊贏唔到垃隊反而可以領先南區兩球

球場不嬲大把ON9
試過睇東傑
前面五條友成場狂屌基奧雲尼
因為踢過南華

佢盤帶係麻麻，感覺呢hea，同埋交波都少弱
但射術、入契、捕機會就好好
上場流浪縮晒後面，佢係踢得差啲嘅

間諜滾回

間諜滾回哥斯達
#rickyout

青衣風涼水冷都打成咁，屌你老母

逼害墓臭嘅後果

仲有果個咩尤達

定係。。算已經唔記得咩名

禾達 雙黑塔

黃良柏陳文俊快啲做決定
好難接受南區輸比夢想呢個級數既波

今日深水埗好似見到禾達 有個同佢差唔多身形又好似佢

不過禾達好似有班落了

其實南區開季以來都係未好過 係對畜力上半場叫做正常少少

邊隊敢要佢

因為南區剩係識打防反
一要佢主攻就食得屎

True

肯定係佢了，依家都喺青衣
ff緊垃立會唔會雞臭力斯簽佢

場場都妹妹下
夢想反擊快、啲波簡單直接，直達痛楚根源

go yl la diu

Ricky 跟咗甘巴爾幾年都唔識主攻

佢俾南區雞咗返去烏拉圭踢
家陣又返嚟搵班落呀

4:2

雞祖連奴搵個柱躉啱喇

4:2
dream

17歲小將林衍廷梅開二度，第2球執雞
加油la

垃隊今季有難

東方未做決定唔急住
如果一場就雞人咪仲衰 家陣有邊幾個可以嚟教

尖fc勁揪 啪啪啪

前任飛馬總教練奇雲邦特、現任總教練楊正光，都讓楊賜麟見識到嚴謹的重要，前者要求的訓練強度如同比賽，後者對每個動作的要求都一絲不苟。「大意傳失波，以前可能笑一笑就算，但在飛馬是不容許的，因為這是基本功，就像ABCDE你一定要識，不能無故失誤。」那錯了又如何？楊賜麟最記得的是「光帥」立即叫停訓練，罰他當眾做掌上壓：「這麼多人圍著看你做掌上壓，好尷尬的，所以往後對自己的要求也嚴格了。」

除左垃垃隊 今季睇唔出邊隊係降班膽
可能係東方

林廷衍有冇破最後生入波紀錄

無，當年有神童盧均宜15歲入波
不過佢依家廢左好多

KY咁勁

真心問 我踢成點

其實佢早幾年都真係幾勁

遲d富力，會唔會著有中国国旗波衫

好似到而家都係記錄保持者

控傳幾勁
Btw 練下體能啦屌

早10年ky好勁下
btw林廷衍上季苦力右閘，好似上陣過十場，今季踢前左有進步

佢拎足球先生嗰兩三年
係右路同av佐迪三個做短傳進攻好好睇

垃隊外援水平低，只有卡錫高質

摩域治真係笑話嚟

留意到其實元朗唔係第一輪冇得踢，宜家應該第二

奧力斯都係

又話完場就出決選

表現搶眼過前德甲球星志堅先

呢啲都係寫俾人睇姐 入選決選個班人係初選已經知自己入選左啦

過多幾年實有人j die for hk

過多幾年佢仲可以喺港超先算
叫美亞上番嚟超聯可能都好過佢
猜緊嗰陣成日企定定喺度點推進呀

高梵

丹尼 佐迪 列斯奧 入選

真係選晒三個西班牙兵

子彈

三個西班牙佬入選
揀個連澳門都撚唔贏人既占士夏托咩

【相信香港隊！香港隊決選名單出爐！】- 2019亞洲盃外圍賽最後一圈

10月份國際友誼賽及亞洲盃外圍賽最後一圈嘅決選名單出爐！10月兩場賽事一齊相信香港隊！

23人決選名單：
守門員：葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志)、謝德謙 (冠忠南區)
後衛：徐宏傑 (標準流浪)、李志豪 (東方龍獅)、*丹尼、艾里奧、*列斯奧 (傑志)、羅拔圖 (R&F 富力)
中場：鞠盈智、徐德帥 (東方龍獅)、胡晉銘 (香港飛馬)、黃 洋 (傑志)、伊達(R&F富力)、陳俊樂、黃 威 (和富大埔)
前鋒：羅港威、麥 基 (東方龍獅)、艾力士、辛 祖 (傑志)、夏志明 (冠忠南區)、*佐 廸 (理文)、高 梵 (青島黃海)

*為補選球員

-10月賽程-
10月5日 晚上8時 國際友誼賽 - 香港 對 老撾 旺角大球場
10月10日 晚上8時 亞洲盃外圍賽 - 香港 對 馬來西亞 香港大球場

購票：
可以係Cityline購票通售票網網站()，門市及電話熱線(2111 5333) 買到：
1. 單場 - 國際友誼賽 香港 對 老撾 (票價：$150 (成人)；$40 (特惠票))
2. 單場 - 亞洲盃外圍賽香港 對 馬來西亞 (亞洲盃外圍賽：200元 (成人)；40元 (特惠票))
3. 「信」套票 (睇哂兩場國際友誼賽) ($200 (成人，限售1,500套)；$60 (特惠套票，限售500套))
而11月舉行之亞洲盃外圍賽(香港對黎巴嫩)及國際友誼賽(香港對巴林)之單場門票開賣時間將於未來公布。
根據亞洲足協嘅最新條例規定，賽事門票必須以劃位形式發售。兩場國際友誼賽(10月5日- 香港對老撾 及 11月9日 - 香港對巴林)嘅特惠票座位將設於球場內嘅雙方龍門後之觀眾席(15至19段及33至39段)及主場球迷站立區(30至32段)。而由於兩場亞洲盃外圍賽賽事已於早前發售門票，所以不受此限。

#香港勁揪 #撐自己人

拉斯彭馬斯食撚屎
btw燒有匪國國旗logo嘅波衫算唔算犯法

金威

虎哥
揀劉學銘好過

球隊於今天憑著將士用命情況下以3:0擊敗觀塘全取三分！在炎熱天氣下作賽，各球員踢落有點辛苦，憑著各人的鬥志及努力，最終在新援杜斯山度士、黃子俊及溫敬堯各建一功情況下，全取三分！

上季元朗個爆炸頭 開季前就雞左嗰個？

徐宏傑 ,胡晉銘有份
學銘無
高梵回歸，無基藍馬

選子彈同港威都唔選陳7

三老入晒

除左夏志明其餘都算正常掛今次
對老䙤試下james無壞

東方果幾個

有列斯奧就棄艾里奧要學銘啦dllm

羅港威 442

都跑唔郁

今日學銘好差

幾時先有mk國
kim sir唔like佢

應該尋晚傷咗

呢樣真
Ky高峰期=德乙水平

一講金威永遠諗起黃威先
仲心諗屌佢做咩

我都係

大連孖寶仲有份先最唔合理

歐冲呢

Kim sir愛將

西班牙三老好似未正式拎到護照？
有咩冬瓜豆腐點算

金狗話搞掂哂

下
點解無基藍馬？好sad

港威同黃威都係兩個字，做乜打金威

柒爺回塘還回塘
至少佢打港隊好過子彈啦

預測正選陣容:

Alex 高梵
黃威
Dani 黃洋 樂仔 jordi
helio recio 傑仔
輝

踼好啲先啦，今季踼啲垃圾出黎

他已經看破世事
打得好同唔好都係無緣

基藍馬玩波

應該收到入境處通知本星期去拎passport

謙＞德古

起碼有心踢 呢啲睇得出
唔會好似妹祖咁行行企企 有功就爭住領

呢頭攞passport轉頭就踢港隊
感覺似晏就去攞 夜晚去踢

又快爆post

重有個幸運老人既功能

終於唔使做硬頸四了

整個初選出黎比人屌🙄

踢好啲，等去馬拉好過啦

西班牙三子

對馬拉真係生死戰，唔贏就收得皮
用晒西班牙三子真係無辦法之中嘅辦法

記得傑志既教練團成日叫龍仔做GYM

又亂改名

不過佢隻大脾好粗

屌原來仲要uncle ita

Jordi射爆馬拉狗

左羅子彈開季到而家一場好波都無踢過囉

冇佢仲死

廢金: 拿 今次冇墓臭啦 滿意未?

廢金係度咪唔滿意

下身好似幾壯

咁都贏唔到既，kim狗判坤即刻下台